【波蘭神鋒反轉兵工廠】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXLIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

究竟出左線會打邊一邊

西班牙狗